查小欣嘅爆足一周返黎未

明眼人

又黎

乜水?

查小欣都唔識

頭七返黎未？